呢條女正能到噴精

好想中出her

邊撚個負皮

你慢慢

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

你老母

nara

識波

推

睇完下套戲，你咪丁第二個

三白眼 + 歪咀

剪短啲頭髮可以cos男人